乜撚野香港小姐啊，叫返特區小姐，否則就係港獨

黨姐

黨媒臭雞
紅媒臭雞

香佢老母咩 冇香港小姐㗎
cctvb搞港獨

XiangGang市第一軍妓

中國香港小姐
大灣區小姐

唔係好鍾意認祖歸宗架咩

XG市小姐

應該選湾区小姐，
加返澳門、廣州、深圳、東莞嗰啲城市一齊選！

即係低級晒

應該叫新型小姐 TVB咪歧視香港人

中國小姐香港賽區

黨區小姐